21/11 今日黎明行動停乜撚野

繼續啦 口號唔係叫就贏到

推

都唔夠人call馬 小猫幾隻做有7用咩

已提早出去塞